原來掟汽油彈的人是.......

有耳機有口罩的！

[緊急分析]法！不！責！眾！

又係臥底

警察有耳機有口罩
示威者有耳機有口罩
警察＝示威者

屌你老味，個個禮拜都係班黑警係出面cosplay

原來香港人係無進化到 前線最勇武都係狗幫大家做

另類砌義士生豬肉

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

811 當日所有警犬都一律戴紅豬咀紅口罩

push

強硬政府啦 無心肝